黃大仙區-有咩羽毛球會推介

想搵個球會練下波
求介紹

打左幾年波？

打左兩 三年

我星期日係九龍塘有d小組訓練有無興趣???
你咩年紀啊？

20.太耐冇打所以想操返波

留個contact比我啦

我都有興趣

`